認真咁講 818要成百萬人出來 請準備大顯三次元文宣

連儂牆 派傳單 大字報 四圍海報

做就係

文宣要不斷煲黑警暴行

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有打1823違例泊車
目的 要消耗狗力

同意
好似無咩人講

借個位推一推
818百萬人大遊行

推 推 推

YES 做緊架啦,
另外我地有TEAM搞緊
「罷買行動」
罷買 支持政府既商鋪